如果我話「梁美芬」係八婆、潑婦；有冇人唔同意？

係商台不斷尻噏

唔同意 應該要用陷家剷 死全家之類先貼切

呢啲仆街唔值得你幫佢講好說話